支共電訊唔係人 （鐘移)

現時疫情嚴峻市道低迷 ，當其他電訊公司出晒email，擔心員工受到疫情風險而提早收舖，唯有支共鐘移電訊門市新任腦細，為咗做靚條數，完全唔理同事安危，唔提早閂門都算啦，仲要加長營業時間，唔到數要留堂，延長工作時間，間爛鬼公司，咩防疫物資都唔提供，叫啲員工周街撲，仲邊有時間同你跑數呀？

仲有行入呢間公司好多都係唔識帶口罩嘅藍c，同國內嘅尊貴同胞，我哋比起其他公司遇到嘅風險更大，大佬，我打份工架咋唔係搵條命同你博!

利申: 代po

今日有口罩返呀。不過薄左小小

認住邊個落order返工 有咩事就同佢深情一吻

最緊要大家唔好幫襯

當門市香港人係狗，office辦大陸佬係home office

以我所知c記都係咁,話就話營業時間改做12-8,但其實逼自己d員工繼續留鋪打call搵生意,香港商家佬都唔好得幾多

咁閪

派左口罩啦終於

不過唔防病毒喎